朱凱廸: 北京知道溫和民主派已經不可統戰. 我相信郭榮鏗議員.

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick
4小時 ·

【中共對民主派的最後通牒】

1﹞國務院港澳辦今日連發三篇新聞稿，最惡的一篇繼續針對公民黨郭榮鏗：〈郭榮鏗議員蓄意違背誓言、嚴重濫權行爲涉嫌公職人員行爲失當〉﹝ ﹞。發言人指郭榮鏗在內委會主席選舉上拖延，目的是阻擋《國歌法》通過，質疑他不認同一國原則、不效忠特區和擁護《基本法》。一則是違背立法會誓言，違反《宣誓及聲明條例》，二則是涉嫌公職人員行爲失當，「鐵證如山」。

2﹞這篇新聞稿，可說是對郭榮鏗和整個主流民主派的「最後通牒」。如果今個星期五下午兩點半的內務委員會選舉仍然未選出主席，郭榮鏗將會代表整個民主派被「祭旗」，失去議席之餘，還可能被刑事檢控。

3﹞假如郭榮鏗真的因此被褫奪立法會議席，也不等於內委會的角力結束。接手主持主席選舉的最資深議員涂謹申、以及第二資深的梁耀忠，都會被推到台前面對抉擇。可以預料，一旦被扭曲的法院判處違反誓言，亦等於被「剝奪政治權利終身」，不能繼續參選。

4﹞新聞稿透露出的另一套政治邏輯，是中共將反對《國歌法》本地立法視為違反立法機關的憲制責任，罪當DQ。這是繼上星期五，中聯辦指對反對第二輪抗疫基金的議員「忍無可忍」後，又一次就某一項立法會審議工作發出指示。中共急不及待要完成的國家安全立法及「執行機制」的建立，若果繼續經立法會審議﹝而不是由人大藉《基本法》18條直接宣布實施﹞，試圖阻撓的議員也會被﹝終身﹞DQ。

5﹞回想在2015至2018年間，中共還是將主流民主派視為次要敵人，集中火力對付代表港獨和自決等政治主張的人物和組織。但2019年的反送中運動發展至今，北京知道溫和民主派已經不可統戰，只能和行政當局和司法機構一起，全面鎮壓。

6）我相信郭榮鏗議員，港人只能背水一戰。

齊上齊落

姐係之前

非指責
要多方面諗下除左好嬲之外仲有咩可以做

緊係靠熱狗啦

鳩屌乜柒都唔做

然後話出來選

拿 之後邊個投反對就唔擁護基本法違背誓詞終身dq

尾油尾油尾油 通過

背水一戰

call緊美國出兵

地區直選有可能DQ晒而家既泛民
即係我地要有心理準備，要靠素人拎35+

背水一戰，民主派係咪要進化啦
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

晏晝睇港澳辦篇野都覺佢擺明講邊個投反對就要dq

香港人，全面抗戰

即使35+ 23條投反對就係違反誓言 法庭紅官DQ
補選比例代表制，少數派就拎返大多數

市民自己有眼睇, 自己識得分析相信邊個啦!
洗鬼Heidi 你認證咩?

唔好驚
唔信美國制裁真係用果陣，會唔care
依家都係搏美國疫情同大選唔得閒咋嘛

好想問朱凱迪到底可以點樣「背水一戰」？

推

香港 真end game

香港終於走到最後了

現實情況就係咁，無退路了

推熱門

接手主持主席選舉的最資深議員涂謹申、以及第二資深的梁耀忠

北京統戰熱青城

Push

點背水一戰

明刀明槍

老實講 點幫佢？
淨係諗到港共入稟法院
或者第79(7)條
人大釋法

朱凱廸講野硬係有浸煩膠味
希望郭榮鏗頂得住

郭榮鏗死咗美帝都唔會做嘢中國玩哂

係咪要留返老泛民

當熱狗係度屌人仲搞制度抗爭果陣

而家人地就玩爛個制度怕你入去抗爭
坦白講, 效果已經見到
就算香港人點選人入立會
效果都唔最大

而家愈煲愈大最好，等美國五月報告 (白兵黨最想果樣)

35+就得啦,泛民加油

幫我贏字你輸

咩乜染都唔做呀
淨係屌票都有排搞
仲未計分化手足呢

昨日西藏，今日香港

郭榮鏗頂住呀

支持

制度淪陷 革命開始

左膠既味道

素人都可以dq

睇黎會狂dq，北京不會take risk
有心參戰既好一早del晒fb ig d野

第二資深的梁耀忠....

否決國歌法就要dq

如果俾班共匪搞到咁，上年反佔中後特首而家同傀儡冇分别，中共留佢係為養住隻忠心犬做dirty job，反正民望都低到冇得再低，柒婆任期內一定會再整多單大野完成佢嘅政治任務

而家所有舉動都同一國一制冇分別，用緊香港個名呃國際，消耗緊英國建立嘅百年基業

但即使係咁，香港人會唔會暴動？

推推推

佢肯定又會逃走

好心唔好提白頭佬啦

背水一戰 齊上齊落

俾白頭佬再主持就含得撚

前事不計住
唔該佢地盡力打好每一場仗

關咩事
佢點樣都食硬你 即係點都輸硬
但以前 唔使咁強硬都對付到
仲可以收編你咁解

//接手主持主席選舉的最資深議員涂謹申、以及第二資深的梁耀忠，都會被推到台前面對抉擇。//

白頭佬就收皮啦

希望班親中派都好好諗下
等待自己嘅係咩

之前有個人辦叫湯java

但我嫌佢玩得未夠爛, 可以點搞

無
全民皆兵可以拖 但拖唔到一世
整個反對派對中共等於謀反
你不要想像有空間傾
中共主動取消兩制 已入攬炒
係佢攬你炒 你愈不想死 愈痛 佢愈存在得來
你肯配合佢 咁就佢死你都死
簡單

就算畀你初選都唔會比你有好日子過， 熱狗本身 對待， 香港市民嘅態度如同黑警林鄭般狂妄自大兼自閉

咪反抗下
等佢再玩爛D

初初打獨派, 話唔獨就得

而家獨派未打晒, 已經開你溫和派既波

立埋法你係街頭屌共狗都開槍打撚死你

劇情發展一定係咁

但係好老實講我已經失去咗耐性 就算真係全球制裁都唔會對共產黨同港共有任何損害

我睇唔到香港人有幾齊心（有心嗰班俾人無可疑左成半年）， 內憂係好多自私港豬， 藍絲，連人民內部方向都唔一致， 點抵抗外敵

入左再DQ咁點

假如香港人目睹中共出DQ, 35+就是沒意義啦 淨低一條路行, 就是北愛化, 玩刺殺

push

我都係咁諗

睇到梁耀忠個名

喪失否決權, 多數派變少數派, 如果港共提前玩DQ, 咁香港人就要肉身擋槍條路行。

就算直接捉去坐監 香港人第二朝都係照返工最多上網屌下 過左9個月已經比人摸清晒你地底線喇

其實好多港豬都係跟風勝利球迷
行動派可以唔洗理民意點睇(黑警就係人辦)
你贏左之後民意自然會歸邊
就好似64前嘅梁振英、97前嘅譚惠珠之流一樣

一年間香港由一國兩制變成一國一制同 police state 曾經想留係香港生活一世 睇黎依家根本無可能 唔走香港都不宜居住

都唔關事 人哋太惡 食硬你
鄧炳強都識講 武力上贏硬但民意輸咗
就算去返上年嗰時咁
我當國際制裁隊冧小熊維尼
咪又係換共產黨第二個上...

競選承諾否決議案都有可能會成為dq理由 點搞

即係如果阿爺繼續搞港獨
泛民班人就唔會出聲由你打壓
9月仲投佢地咁on9

當隔離post仲講緊要申請公務員職位

當香港人食好住好，有錢買衫打機

點解你會有個錯覺香港人會暴動

撐住呀💪💪💪

再棄任主席捱批 梁耀忠：主席較少發言機會 真係唔想做

即係同土共講DQ2個就okay

點解將責任推比郭議員
梁慧琼唔識出泥主持會議咩？

如果真係dq點解唔一早做
要拖足半年
而且唔係搵黑警拉完先話支持黑警執法
依家咁打開口牌法 搞鳩郭榮鏗=已經證據確鑿美帝做硬野

其實只係香港人仲係太善良，仲企係道德高地。
面對世界最無賴嘅政權仲講道理，講君子。

最簡單好似選舉咁，當少數派用掌心雷，旅遊車嘅時候，有幾多人會去收起藍絲父母張身分證唔比佢投票？咁簡單嘅野又係無人去做。

你要贏就只可以無賴打無賴，香港人到而家一直捱打唔係無原因。

打錯名
係李慧琼

美國出報告之前搞咁多野 真係唔撚驚你

不如一投反對票就dq

文宣

老實講，美國今年唔會制裁，之前之鋒都講過。
只不過好多香港人太多無力感而幻想美國會幫我地，抗爭始終要靠自己

其實比起DQ
個重點訊息係中聯辦今時今日係
直接上水面發出指示
咩立場都好唔好再對一國兩制有幻想
諗下係受定走好過

一投反對票
即係唔支持政府唔支持中國啦

違反基本法又dq得

我地最大制肘係香港冇主權,無法武力升級
所以需要用道德高地打國際線
因此先比無民意包袱嘅中共食住

美國今年唔制裁
Trump會比民主黨屌爆

(美國最遲要在五月公開決定是否制裁)

更嬲

希望啦

就算美國制裁
如果制裁得啲棄子港奸
掂唔到共官
咁意義還大唔大？

梁耀忠反身機會

原來689推個港獨出黎係幫我地擋住

美國願唔願意出兵先?

btw 台海戰爭會好大機會同一時間發生

我地要向前看

要做直接做左 洗撚講聲
中共捉人會唔會同你講聲先

剩dq唔駛坐幾個月監已經偷笑

舊晚有道德撚被我binc就發悔氣話「搞藍店=獨裁者=同共產黨無分別」

仲點會唔制裁
疫情後已經今非昔比
侵同美國人已經由憎中共變對中共恨之入骨

係
肥佬黎就係拉左之後先話支持警察執法
根本都對郭榮鏗無符
所以先係度出口術

想要人投資都要比人睇到你價值先
香港人點都要靠自己贏番次,之後先講美國出唔出兵

制裁唔會對支國有用，直接玩鎖國香港仲慘

郭榮鏗議員
我
以你為傲
多謝，加油

當年夾李波同林榮基返大陸都唔使同你講

攻打台灣

兄弟爬山，各自努力，但呢條父母戰線係破掌心雷同旅遊巴唯一方法，但好似無人接受

其實攬炒唔係就係會咁?
搞左咁耐 得個吉
無送中條例 就洗頭艇
無23條 都係任意鳩拉
同當初任得佢過外國就會棄香港都係一樣結局

唔洗等到2046，中共已經決定全面接管
接落黎睇下中共會再做得幾過份

大狀黨仲想做大狀睇黎要去外國先搵到食

細個大家睇電視都知
超人打怪獸都一定要變身先夠打
而家我地武力落後幾十條街 + 班狗擺明想殺曬我地
班大愛賤種仲on99 係度講仁義道德

唔係死一個
係死曬呀
一個個排隊畀人d Q
好佩服佢哋嘅勇氣同犧牲
但係想唔到辦法幫佢哋
覺得自己好冇用

當年梁游都係素人，選到DQ
堡主夠係素人，未選DQ

當年港獨=唔擁護基本法=DQ
今年唔支持國歌法=唔擁護基本法=DQ

點解你會覺得素人拎到35+？

但係點樣dq ?
人大常委直接宣佈？ 告上法院？

我相信會做但點樣實行？

背水一戰己成大勢。

唔講港獨，入去照宣誓
以4年前黎講，咁樣就冇事
不過而家我唔敢講
但要做左先，唔可以放棄

支歌法有乜重要
我一世都唔會唱

一早講咁好耐，仲係有人驚講香港獨立會激嬲支共
屌你老味你唔聽佢話含佢條撚，那怕只係一次，你已經係支那眼中嘅敵人

法院有紅官就得
但都唔可以放棄，要以35+為目標

唔係得個吉，取消關係法起碼拎走支共隻白手套
攬炒係if we burn, you burn with us，唔係我地可以自己冇事只有對家burn

唔放棄，但已作最壞心理準備
籠門任搬嘅情況下，反對廿三條都係唔擁護基本法都係dq
今屆區議員上任一個鐘黑警就拉咗北區議員我仲記得

咁告得上法院，今個立法會都完

未必, 上次DQ梁游半個月就搞掂

去到呢一日，立法會連最表面都冇埋（雖然實際已經閹左99%）
咁樣已經完全攬炒，經濟玩撚完，再冇人信香港

更正: 一個月

呢度都有大愛賤種話搞藍店= 獨裁撚

嘩，呢一年佢訓左覺？

中聯辦捉幾隻老野，幫販民谷票姐
販民=建制

3﹞假如郭榮鏗真的因此被褫奪立法會議席，也不等於內委會的角力結束。接手主持主席選舉的最資深議員涂謹申、以及第二資深的梁耀忠，都會被推到台前面對抉擇。可以預料，一旦被扭曲的法院判處違反誓言，亦等於被「剝奪政治權利終身」，不能繼續參選。
靠梁耀忠就死得啦

偽善賤種姐
裝修藍店 9秒9出黎譴責前線
手足係狗屋受非人道虐待 = 扮睇唔到
琴晚我bin9佢就即刻發悔氣

佢唔係偽善，係藍

agree

笑咗

條條戰線都唔夠人

立法會要過半

屌 終於到我泛民威返次

成日都話泛民賣港個啲熱狗去左邊呀

鬼咩
呢頭做tvb 戰線 個頭有班賤種走去睇tvb
仲屌返你「批鬥」 佢

721831101111

tvb畜生百病叢生

以及第二資深的梁耀忠x100打唔洗找

港人只能背水一戰

第二資深的梁耀忠，都會被推到台前面對抉擇

國際文宣，全民Twitter

over his dead body

熱狗或成最大贏家
叫人唔好玩體制內抗爭，之後叫人去做全力勇武等美國派軍隊咪得，然後就打下卡每日鳩叫下鬧下人抱怨下，輕輕鬆鬆咁就光復到香港㗎啦

希望白頭佬醒下啦

你地睇住啦，來游擊隊日子不遠啦

目的唔係35+，千祈唔好對議會抗爭有一點希望
呢個只係支線任務，當然９月要投票，(ps唔參加初選，反口嘅唔會投)

目的係：綑綁所以非親中嘅參選人，令中共一次過DQ 所有人。
咁做有兩個好處
１. 令對議會抗爭抱有希望嘅人死心，如果議會有用，上年我地唔洗出黎
２. 嚇走外資，取消獨立關稅，記住If we burn, you burn with us.

拋棄幻想，未雨綢繆

立左送中條例應該都會取消

目的係35+送頭引起外國反彈

如果上年6月就立左肯定唔會
除非有外國人，或者咩有頭有面既人被送中外國可能先會醒

背水一戰！

捉個外國大人物做人質就即刻取消

又係wor

皇上話反對攬炒

唔好諗
希望佢快d死仲好

唔順黨意理得你泛民城邦本土獨派中立偽善都係叫港獨分裂恐怖分子

屌 拉隊出來成立臨時政府啦

推，背水咪背水，呢一仗唔可以輸

睇到都驚

香港人反抗

up

支持一國一制，香港法律全國適用

Pishhhhh

兒登仔同熱狗：
繼續反對初選

第二資深的梁耀忠

冇錯
我最怕中共唔做野
佢以静制動，反而不利我地

等班連登仔仲信沈旭暉點樣用議會線奪權

係
秘密執法最大獲

英雄所見略同
要花d時間引導多d手足有呢種諗法，尤其淺黃手足

[睇之前幫手推and簽]

係武漢肺炎下全世界停工停市
經濟衰退已經提早出現
香港有好多企業都捱唔住要執
可以預見肺炎之後會有一堆紅色資本進駐香港

而全世界(e.g. 美國 英國 其他陸續有嚟)都會趁呢個機會叫中國賠錢同撤資
中國一旦真係要賠錢/失去外資香港都唇亡齒寒
香港一嚟會不斷比各種大白象紅色資本中出
二嚟各行各業都會大受打擊

除非話比人聽香港都係受害者
叫人幫我地攞番我地呢幾個月冇左嘅錢
同比人知道呢單野唔關香港事
冇錯就係叫美國幫手

聯署要求美國協助香港追討損失
全世界排華風氣已經形成
呢個時候要做嘅係企係西方國家個邊
如果唔係大灣區等緊大家
我地而家要做嘅係話比美國聽香港撐你所以你搞中國唔好搞我地
同比佢知我地想佢點幫我地

而家要多六萬三千人簽
每人簽完揾多兩個人簽好快就搞掂
香港會變大灣區定有望獨立就睇大家了

無成本簽個名唔係唔做啊

北京知道溫和民主派已經不可統戰

笑到我仆街

全部認同，除咗最後一點
北京出盡奶力打壓民主派係因為港獨已經不成氣候

最尾嗰句你睇唔出我係諷刺緊咩？香港人好易滿足亦唔殘暴，連打架都少啦，加上有一堆始終係現實派，會向現實低頭，接受比反抗容易